NETFLIX 真夠疆

NETFLIX 新上劇集滅魔家族
而定係香港人定台灣人做翻譯
咁夠疆

好似係台灣人做翻譯

仲有套記錄片講病毒Tim 😹

netflix驚閪你咩

如有雷同 純屬虛構

Netflix洗驚支那咩都無市場係果到

琴日拜年有個3歲親戚玩緊呢隻
我都留意到啲野

咁就叫夠疆？

十年上咗架成年 netflix邊洗跪

正解

Netflix如果入支那市場，幾多自家制節目要落架

d 支那閪咪一路屌一路睇

唔好唔好睇

支那人都唔會比錢睇嫁啦

全部下架 露點唔得、血腥唔得
同性戀唔得、穿越時空唔得、政治唔得、犯罪唔得
上一堆維穩劇比你睇

正體中文

抵買！

其實穿越時空真係唔明點解要ban

改變歷史去造反

咁就叫夠疆？
十年，黃之鋒documentary都一早上左啦

真係黑色嫁喎，條友又

自己都封鎖咗支那ip
係班友犯法都要睇

廣東話市場點都唔夠全個華人市場大，冇計

咪on9, 有70 millions~ Cantonese speakers

但你根本估唔到佢哋嘅level係咪native，但港澳台東南亞一定會學所謂標準中文，而喺歐美澳加識廣東話嘅人通常都識英文，所以直接畀佢哋聽英文就夠

廣東係有好Q多人

喺中國睇到Netflix咩

啫係New York 同香港都冇自由

係，你啱，自膠但係淨係香港都有7.5百萬人，絕對夠人量去整港語，不過呢刻Netflix仲未係超入屋，所以希望佢哋會整多啲，睇啲9譯名睇到我想嘔

如果有一日中國變自由國家，因為廣東廣西市場唔細，世界娛樂或者就會重視廣東話市場；仲有個可能就係香港人喺世界影視圈入邊展現更強嘅消費力

全部戲ban哂只可以睇建黨偉業 戰狼 流浪地球

Netfilx其實都好多宮庭支那劇

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行

啲支那閪全部睇免費翻版

咪係

支那人有得用都唔撚會俾錢睇資識產權

而家大陸班youtube解說都講黑警，
班黑警又返唔到大陸打佢地

哩排套流行傳染病係咁彈出黎

好似話令啲戇鳩自殺

正依架開電視淨睇Netflix

Push

係，同埋最近netflix ig係咁宣傳抖音

d穿越時空好多係去古代造反自己做皇帝

黑警一詞形容係正確

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

大陸有套電影 「藥神」都覺得諷刺緊支那

隻game叫咩名？

香港睇Netflix 都唔少
連登仔都幫手推廣
總係咁，之前被人屌無數次翻譯台灣中文怪同唔啱字，有冇得反映下？
利申由Netflix 入港一直訂閱用家

有呀 電腦睇嘅話就可以有個掣比你反映
你集中話 "睇唔明" 就得

第幾集

我前排睇you 有一集講去食飯 唔記得咩菜式 佢譯咗做支那Xx菜

Netflix 有咩要驚

有鬼都唔得 支那人不迷信

支那人自己都翻晒牆睇外國劇
國內自己各種限制 真係比狗睇

仲未開黎睇

咩驚？

近排如果開到套野有普通話配音會自動揀咗普通話，要每條片手動轉一次，唔知係咪我問題

可能驚借古諷今

知更鳥巴

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護